長河夕照花依稀 谷中悲鳥別故地

雖然大家都唔會寄望佢同史實相符(如圖，曹操得3個仔 )
但係老老豆豆啲選角似樣好多

原來片尾曲係李彩樺唱